[和理非新戰線]啱啱收到房委會嘅信，大家幫手舉報濫用公屋

話說啱啱去信箱拎信
真香港人冇屋住真係好慘，點解d狗可以住公屋
我記得公屋唔可以養狗架
大家身邊有冇狗係公屋住？
我老豆搵到d狗仔係公屋住
係時候一齊去舉報喇
收唔到信/冇機會收到呢封信都唔緊要

以上嘅link都可以report

推

一齊舉報濫用資源嘅狗仔

俾返d屋真香港人住

fight for freedom, stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

和理非去咗邊????

十一黑衫

五大訴求 缺一不可

又話清算d狗？

要開新戰線麻煩等多日 推左1/10行動post先
善用不推文回覆

總有一班和理非唔敢岀

聽日七區開花

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9